[iQ題] 保特著孖煙通

猜一人物

好簡單 應該唔需要開估

孖保 (兄弟)

蟻多嬲死象

差少少

差好多

看客

公孫越

公 =保特
孫=子孫根
越=越過左條褲

笑左

黑松露？

黑=黑人保特
松=保特條j
露=黑人條j好大 著孖煙通露左出黎

人物

搞錯啊... 你哋呢啲咩思路黎架

保特

因為著左孖煙通既保特都仲係保特

bmw

任劍輝？

蓋細寶

中!

守門員

呢個正啲喎